內地急撐澳門經濟 分3步重啟澳門遊

因應澳門新冠肺炎疫情防控形勢漸穩，內地公安機關出入境管理部門將分區域分步驟恢復辦理內地居民赴澳門旅遊簽注。本月12日起，廣東省珠海市居民可首先恢復辦理；26日起，廣東省居民赴澳門旅遊簽注恢復辦理；全國公安機關出入境管理部門於9月23日起恢復辦理內地居民赴澳門旅遊簽注。

值得一提是，內地1月底已暫停辦理澳門個人旅遊簽注，意味防疫措施實行後，澳門旅遊人流幾近冰封。據澳門博監局公布，澳門6月博彩收入僅7.16億澳門元，按年大跌97%，較4月低位7.54億澳門元更低，為疫情爆發以來最差月份。

總結上半年，澳門博彩收入按年大跌77.4%至337.2億澳門元，當中1月份疫情全球大爆發前，單月收入已佔221.26億澳門元，其後5個月合共收入才達115.95億澳門元，約等於去年半個月表現。

隨著內地逐漸恢復辦理居民赴澳簽注，料澳門博彩業及旅遊業收入有望提高

澳門無大陸客就死，的賭場個個月億億聲咁蝕，唔捱得幾耐

大爆發我來了

澳門發大財

澳豬等緊大陸放人入去

G持

澳門仲可以發展金融業嘛
賭業過晒時啦

即係破處

每日百五單程證撥歸沃門啦

應該捱得耐過你

放d新症入去

由得佢地推澳門

其實,自從1966年123事件之後,國際社會早就已經將澳門當成中國的一國一制睇法

所以,香港到時最好禁止埋澳門人進出香港

去澳門好喇，唔好黎臭港

唔振興，支那高官點cap 水

睇下澳門狗點樣死

我要洗黑錢啊
俾我入賭場啦

加到15,000

等睇澳門爆第一次武肺

爆爆爆

澳門得一間醫院

真係等睇澳門爆啦

咁人地真係靠呢樣搵食

澳門又贏! 今起大陸人入澳免14天隔離.

一個月前講過結果大爆發既係香港